唔瞓嘅你 做緊啲咩？

起撚咗身啦 仲唔瞓

攤多陣瞓

想同佢講好掛住你 真係好掛

攤左成晚訓唔著見到個 post
屌

以前有機會又唔講 而家無機會 低死啦

最心痛是 愛得太遲